% \begin{table}[!h]
%   \caption{Přehled příkazů pro matematické prostředí }
%   \begin{center}
%   	\small
% 	  \begin{tabular}{|c|c|c|c|}
% 	  \hline
% 	  Příkaz  						& Příklad 					& Zdroj příkladu  							& Význam  \\
% 	  \hline\hline
% 	  \verb|\textind{...}|	& $\beta_\textind{max}$ 	& \verb|$\beta_\textind{max}$|	& textový index \\
% 	  \hline
% 	  \verb|\konst{...}| 		& $\konst{U}_\textind{in}$ 				& \verb|$\konst{U}_\textind{in}$|		& konstantní veličina \\
% 	  \hline
% 	  \verb|\prom{...}| 		& $\prom{u}_\textind{in}$ & \verb|$\prom{u}_\textind{in}$| & proměnná veličina \\
% 	  \hline
% 	  \verb|\komplex{...}| 	& $\komplex{u}_\textind{in}$ & \verb|$\komplex{u}_\textind{in}$| & komplexní veličina \\
% 	  \hline
% 	  \verb|\vekt{...}| 		& $\vekt{y}$ 						& \verb|$\vekt{y}$| & vektor \\
% 	  \hline
% 	  \verb|\matice{...}| 	& $\matice{Z}$ 						& \verb|$\matice{Z}$| & matice \\
% 	  \hline
% 	  \verb|\jedn{...}| 		& $\jedn{kV}$ 						& \verb|$\jedn{kV}$|\quad či\ \, \verb|\jedn{kV}| & jednotka \\
% 	  \hline
% 	  \end{tabular}
%   \end{center}
% \end{table}

% \noindent
% {\bf Poznámka k~výpisům s~použitím volby jazyka \verb|czech| nebo \verb|slovak|:}\newline
% Pokud Váš zdrojový kód obsahuje znak spojovníku \verb|-|, pak překlad může skončit chybou.
% Ta je způsobená tím, že znak \verb|-| je v~českém nebo slovenském nastavení balíčku \verb|babel| tzv.\ aktivním znakem.
% Přepněte znak \verb|-| na neaktivní příkazem \verb|\shorthandoff{-}| těsně před výpisem a hned za ním jej vraťte na aktivní příkazem \verb|\shorthandon{-}|.
% Podobně jako to je ukázáno ve zdrojovém kódu šablony.

% +++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\chapter{Infraštruktúrna jednotka}
\label{ch:pic_rsu}

\begin{figure}[!ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.93\textwidth]{obrazky/fotky/albatros}
	\end{center} 
	\caption{Infraštruktúrna jednotka RSU.}
	\label{fig:rsu}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=.9\linewidth]{obrazky/fotky/albatros_proc_top}
		\caption{Vrchná vrstva.}
	\end{subfigure}%
	\hspace{10mm}
	\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=.9\linewidth]{obrazky/fotky/albatros_proc_bot}
		\caption{Spodná vrstva.}
	\end{subfigure}
	\caption{Procesorová časť RSU jednotky.}
	\label{fig:rsu_cpu}
		  
	\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=.9\linewidth]{obrazky/fotky/albatros_rf_top}
		\caption{Vrchná vrstva.}
	\end{subfigure}
	\hspace{10mm}
	\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
		\centering
			\includegraphics[width=.9\linewidth]{obrazky/fotky/albatros_rf_bot}
			\caption{Spodná vrstva.}
	\end{subfigure}
	\caption{RF časť RSU jednotky.}
	\label{fig:rsu_rf}
\end{figure}

% +++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\chapter{Užívateľské rozhranie}
 
\begin{figure}[!ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.93\textwidth]{obrazky/v2x_rsu_screanshots/home_GUI_example}
	\end{center} 
	\caption{Grafické rozhranie pre nastavenie scenára.}
	\label{fig:home_GUI_example}
\end{figure}
 
\begin{figure}[!ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.93\textwidth]{obrazky/v2x_rsu_screanshots/map_gui_main}
	\end{center}
	\caption{Grafické rozhranie pre definovanie MAP správach.}
	\label{fig:map_gui_main}
\end{figure}

\begin{figure}[!ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=1\textwidth]{obrazky/v2x_rsu_screanshots/spat_gui_int}
	\end{center}
	\caption{Grafické rozhranie pre priradenie udalosti k~prepojeniam.}
	\label{fig:spat_gui_int}
\end{figure}

\begin{figure}[!ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=1\textwidth]{obrazky/v2x_rsu_screanshots/spat_gui_states}
	\end{center}
	\caption{Grafické rozhranie pre špecifikovanie udalostí v~SPAT správach.}
	\label{fig:spat_gui_states}
\end{figure}

\begin{figure}[!ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=1\textwidth]{obrazky/v2x_rsu_screanshots/direct_spat_gui_main}
	\end{center}
	\caption{Grafické rozhranie pre priamu modifikáciu udalostí v~SPAT správach.}
	\label{fig:direct_spat_gui_main}
\end{figure}

\begin{figure}[!ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=1\textwidth]{obrazky/v2x_rsu_screanshots/direct_spat_gui_warn}
	\end{center}
	\caption{Upozornenie na nesprávne nastavenie.}
	\label{fig:direct_spat_gui_warn}
\end{figure}



% +++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\chapter{Príklady konfigurácií}

\begin{lstlisting}[frame=single,language=json,caption={Príklad konfigurácie pre priame nastavenie stavu pohybu.},label=lst:direct_spat_config]
{ 
  "signalGroupID": 2,
  "intersectionID": 1,
  "auto": False,
  "movementEventsID": 2,
  "event": {
    "minEndTime": 10,
    "eventState": 3
  }
}
\end{lstlisting}

\begin{lstlisting}[frame=single,language=json,caption={Zakladná štruktúra konfiguračného súboru.},label=lst:config.json]
"global": {
  "version": "0.6.5",
  "selectedScenario": 1,
  "availableScenarios": [ ... ]
},
"map": {
  "version": "0.6.3",
  "optional": {
    "timeStamp": 527040,
    ...
    "restrictionList": [ ... ]
  },
  "intersections": [ ... ]
},
"spat": {
  "version": "0.6.3",
  "name": "TopSPATMessage",
  "timeStamp": 527040,
  "intStateList": [ ... ]
}
"rsa": {
}
\end{lstlisting}

\begin{lstlisting}[frame=single,language=json,caption={Štruktúra konfigurácie pre RSA modul.},label=lst:rsa]
"rsa": {
  "mapOpt": {
  "center": {
      "lat": 49.26477309971019,
      "lng": 16.56648963689804
  },
  "zoom": 13
  },
  "trigered": [],
  "rsa_messages": [
    {
      "reqired": {
      "typeEvent": 3
      },
      "optional": {
        "timeStamp": 1524906239131,
        "description": 3,
        "priority": 0,
        "heading": 255,
        "extent": 255,
        "position": {
          "lat": 49.26892467013629,
          "lng": 16.575571596622467
        },
        "icon": "/pic/den_pic/roadworks.ico"
      }
    }
  ]
} 
\end{lstlisting}
    
\begin{lstlisting}[frame=single,language=json,caption={Skrátená štruktúra konfigurácie pre SPAT modul.},label=lst:map]
"spat": {
  "version": "0.6.3",
  "name": "TopSPATMessage",
  "timeStamp": 527040,
  "intStateList": [
    {
    "required": {
      "intersectionID": 1,
      "revision": 0,
      "status": 1,
        "movementStatesMap": {},
        "movementStates": [
          {
            "required": {
              "signalGroupID": 1,
              "movementEventsID": 2
            },
            "optional": {
              "movementName": "I.1_Otakara Kubina->E.10_Nadrazni"
            }
          },
          // .
          // .
          // .
          {
            "required": {
              "signalGroupID": 10,
              "movementEventsID": 5
            },
            "optional": {
              "movementName": "I.4_Manesova->E.14_Komenskeho"
            }
          }
        ]
      },
      "optional": {
        "RoadRegulatorID": 0,
        "name": "Boskovice_int",
        "moy": 0,
        "timeStamp": 0,
        "enabledLanes": [
          2,
          4,
          5,
          11
        ],
        "maneuverAssistList": []
      },
      "movEventDefinitions": {
        "MovementEvents": [
          {
            "ID": 1,
            "name": "Komenskeho_strait_left",
            "timeStamp": 15240552659,
            "events": [
              {
                "eventState": 3,
                "minEndTime": 37
              },
              {
                "eventState": 4,
                "minEndTime": 2
              },
              {
                "eventState": 5,
                "minEndTime": 18
              },
              {
                "eventState": 7,
                "minEndTime": 3
              }
            ]
          },
          // .
          // .
          // .
          {
            "ID": 5,
            "name": "Nadrazni_strait_left_right",
            "timeStamp": 15240553115,
            "events": [
              {
                "eventState": 3,
                "minEndTime": 38
              },
              {
                "eventState": 4,
                "minEndTime": 2
              },
              {
                "eventState": 5,
                "minEndTime": 17
              },
              {
                "eventState": 7,
                "minEndTime": 3
              }
            ]
          }
        ]
      }
    }
  ]
}
\end{lstlisting}

% +++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\chapter{Obsah priloženého CD}
% Nezapomeňte uvést, co čtenář najde na přiloženém médiu.
% Je vhodné okomentovat obsah každého adresáře, specifikovat, 
% který soubor obsahuje důležitá nastavení, který soubor je určen ke spuštění atd.
% Také je dobře napsat, v~jaké verzi software byl kód testován (např.\ Matlab 2010b).

% Pokud je souborů hodně a jsou organizovány ve více složkách,  je možné pro výpis adresářové struktury použít balíček \href{https://www.ctan.org/pkg/dirtree}{\texttt{dirtree}}.
Príloha je tiež dostupná na \url{http://bit.ly/Priloha_Emulace_RSU}.\newline

{
	\small
	\dirtree{%.
		.1 /\DTcomment{Koreňový adresár priloženého CD}.
		.2 obrázky/\DTcomment{Obrázky použité v~texte}.
		.2 Dokumenty/.
		.3 v2x\_rsu\_docs.pdf\DTcomment{Dokumentácia zdrojového kódu aplikácie}.
		.2 Softvér/.
		.3 Docker/\DTcomment{Súbory pre preklad kontajnerov}.
		.3 V2X-RSU.zip\DTcomment{Vyvinutá aplikácia (Python 3.5)}.
		.2 testy/.
		.3 TESTFEST\_2/.
		.3 Boskovice\_int/.
		.3 test\_static\_data/.
		.3 README.md\DTcomment{Popis k~testom}.
		.2 priklady\_konfiguracii/.
		.3 boskovice\_int.json.
		.3 TestFest\_France\_ints.json.
		.3 KrPole\_test\_ints.json.
		.2 Ubuntu\_16\_V2X\_RSU/.
		.3 Ubuntu\_16\_V2X\_RSU.zip\DTcomment{VirtualBox v5.1}.
		.3 README.md\DTcomment{Prihlasovacie údaje}.
		.2 Emulácia\_RSU\_pre\_ITS.pdf\DTcomment{Tento text}.
	}
}

